而家連李生都回頭幫香港講說話， 說不定中共到頭，香港真的過到這關。

而家連李生都回頭幫香港講說話，用唐朝太子詩句表達憂憤之詞，再加上「藏頭詩」，是對香港是當家作主的稱許。說不定中共到頭，香港真的過到這關，係時候⋯⋯

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never